---
title: Nieuw groepje
subtitle:
date: 2017-11-17
tags:

---
Zo vandaag hebben we de nieuwe groepen gemaakt voor periode 2, best aardige mensen.
In de studio hebben we afspraken gemaakt over hoe wij als groep gaan werken, van het weekend bedenken we allemaal een groepsnaam en gaan we kijken hoe we onze groep gaan noemen.

Dit keer ben ik weer team captain, ik ga alle feedback die ik vorige periode heb gekregen gebruiken om het beter tedoen als de vorige keer.

Heb er zin in!
